究竟點分係個頭痛定係個腦痛？

個friend無啦啦食緊飯問我 我呆撚左 求指教

你up乜鳩

腦係冇痛既神經
此post 已完

你係咪想講魂精赤赤痛同埋頭皮啲筋抽住痛嘅分別?
咪就係位置嘅分別囉

同你分肚痛同頭痛咁

個頭痛咪叫頭痛
個腦痛咪叫腦痛

拎個腦出黎
個頭仲覺得痛即係頭痛
唔再痛即係腦痛